高登大瀉天下，係唔係應該原諒牙joe?

已再沒嬲佢的理由 大家請成熟一點

我個account 都解bam 左

屌你老母

好

No

本身唔打算再上高登
見佢大射左
決定去高登開post屌柒早洩同宣傳linkg

佢用高登賺咗咁多年錢同名氣，乜都夠啦！憑佢咁嘅樣，唔係高登admin的話鳩會有人望佢咩

ching睇得出你有d酸 咁佢都要付出好多 有人欣賞先做到高登ceo 佢有今日足見佢既能力

不了

不了

諗住番去宣傳連登兼自爆

我無嬲，不過覺得高登唔好用，所以咪唔上高登，有幾唔成熟

佢咁有能力，就自己搞返掂佢啦 洗乜道歉又叫人返去先？根本係佢依賴會員較多，無人上佢高登，等摺啦 其實佢有今時今日嘅所謂成就，有超過九成都係靠大家

大家大方d
我都返去了
有人跟嗎？

豬sir一支穿雲箭
連登千萬手足來相見

返咗去了
嗰邊空氣都清新好多

煩唔撚煩呀屌你老母

好撚多打手

係早洩令我做左8年cd rom

原諒ed

讚高登就打手？ 咁你又是唔是lihk 打手

你兩件傻西好行夾唔送喇

如果你肯浪子回頭 我會叫joe囝原諒你

返去宜傳lihkg

返去宣傳lihkg

牙joe睇住你地大 咁ok會唔會好不孝？